堂島宗兵咁廢,點解有咁多咁勁手下

你點樣界定佢廢先？

桐生一馬中六七槍都唔使死，佢一槍就死

睇零代三巨頭若頭輔佐
是但一個都勁過佢

做大佬唔使勁
啲𡃁勁就得

仲要做到組長
竟然衰鹹濕

啊叻咁廢咪一樣個個叻哥叻哥咁叫佢 有個理論係用一個廢啲嘅人去管人,果班人就會屌果個廢人,如果全部都勁嘅話佢地咪會開始屌再上一級大佬唔掂果D

因為佢唔係畫粉俠傳果個

佢本身唔係打仔型，點可以純粹用戰鬥力黎比較

做大佬既人真係自己唔駛勁, 有辦法令勁既人聽話就得, 掉轉好勁既人都唔一定可以lead得住一班𡃁

雖然我都明佢睇落真係無大將之風, 連佢老婆大吾老母都有霸氣過佢

好似身邊啲人個個都勁過佢咁
所以唔廢都顯得廢

好似話佢後生果時好勁

已經唔記得佢故事做過d 乜

佢唔係爆頭咩

三代火影論

0代都好似唔多戲份
好似比真島打咗拳

第一集個陣無諗過出咁長 搞到後邊好難寫返勁
連0果集都好似無乜表現

可能有財力掛